---
title: 实测可用的ES6+开发环境搭建
date: 2018-11-23 18:30:30
tags:
---

> ES6+是JavaScript的升级版本，相对此前的ES5引入了不少的新特性。目前已经是前端必会的基础技能。由于浏览器对ES6+的支持还没达到尽善尽美的程度，所以在学习ES6+之前，搭建一个可用且方便的开发环境是关键的第一步。

前端应用ES6+的环境主要有两种，node端和浏览器端。在此文中，主要介绍以webpack为主的浏览器端的开发环境搭建。



